[牙朗]熱刺對車路士2

屌鳩你矛刺

又黃

藥膏

咁都黃